燦神叫香港人一定要爭取到底！

燦神喺大陸搞咁多生意都咁夠薑，大家千祈唔好辜負佢一返心血

好耐冇睇過燦神啲圖

佢真係睇得好通

哭能左~~

以已經唔係好記得佢拍過咩戲

燦神圖召喚

其實佢係拍電視劇

一五年啦.. 個訪問..
不過講O既野O既核心價值仍在

我知呀 但都無乜印象了

笑聲救地球

請標明2015年

你永遠不會成功